點解肥閪特別鍾情紫色, 粉紅色？

好撚核突呀, 整衰晒紫色呀屌你老味死肥閪

你咁講 姐係你都係啦

心理時鐘同肥婆

隻色好襯